突發 ！澳門決定抽調五萬個口罩俾珠海！真牛 b !

支援珠海醫院抗疫口罩不影響澳門口罩派發計劃

特區政府新型冠狀病毒感染應變協調中心表示，珠海醫院因醫用口罩缺貨，向澳門查詢能否作緊急支援。協調中心在評估澳門的口罩有足夠倉存後，決定抽調五萬個口罩給珠海醫院，供醫生應對疫情救急扶傷專用。協調中心強調，支援珠海醫院的口罩不會影響市民口罩的派發計劃，同時珠海攔截、控制新型肺炎個案並就地治療，有利於澳門的防疫工作。

反觀香港

澳門市支持返自己省有乜問題

澳門串到用唔哂俾大陸 ！

「叫阿李局長出黎」

珠海省澳門市 ？

Condom口罩要唔要都罷啦

賀一誠係咪追住柒婆嚟打㗎

佢D口罩仲薄過處膜

以前澳門狗咁笑佢地，遲啲可能要問澳門狗乞口罩

對國家有信心洗撚帶口罩, 一身正氣百毒不侵

咪又係武漢野

垃圾口罩

佢拎哂湖北人口罩
而家扮大方

因為無人要強國貨?